催淚彈應對方法

發夢睇到

推

學術討論黎
大家千祈唔好試呀

跟國際慣例

前題要3隻勞工

差佬用子母彈

注意：土以其人都要用多重手套架

用外套十毛巾包住 送返比對面食

香港呢啲唔係咁
928個啲係一粒大既爆幾粒細既出黎
所以係會有好多粒
同埋出煙個陣好熱
徒手揸要小心

N95得唔得？

得個N95唔夠做
最好有面罩 塞D沾滿醋o既綿花入去

有冇呢d厚手套先